msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Naver Map\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: Thu Dec 12 2013 14:05:50 GMT+0900 (대한민국 표준시)\n"
"PO-Revision-Date: Sat Apr 12 2014 02:58:43 GMT+0900 (대한민국 표준시)\n"
"Last-Translator: lhdemo <lh.jhkim+heal@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: Korean\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=n!=1\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ..\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _:1;gettext:1;dgettext:2;ngettext:1,2;dngettext:2,3;__:1;"
"_e:1;_c:1;_n:1,2;_n_noop:1,2;_nc:1,2;__ngettext:1,2;__ngettext_noop:1,2;_x:1,2c;"
"_ex:1,2c;_nx:1,2,4c;_nx_noop:1,2,3c;_n_js:1,2;_nx_js:1,2,3c;esc_attr__:1;"
"esc_html__:1;esc_attr_e:1;esc_html_e:1;esc_attr_x:1,2c;esc_html_x:1,2c;"
"comments_number_link:2,3;t:1;st:1;trans:1;transChoice:1,2\n"
"X-Generator: Loco - https://localise.biz/\n"
"X-Loco-Target-Locale: ko_KR"

#: ../naver-map.php:25
msgid "Settings saved."
msgstr "설정을 저장했습니다."

#: ../naver-map.php:51 ../naver-map.php:51
msgid "Naver Map"
msgstr "네이버 지도"

#: ../naver-map.php:232
msgid "Please set the Naver Map API key."
msgstr "네이버 지도API 키를 설정하십시오."

#: ../naver-map.php:233
msgid "Please enter an address."
msgstr "주소를 입력하십시오."

#: ../naver-map.php:234
msgid "Request limit exceeded."
msgstr "주소 요청 제한이 초과하였습니다."

#: ../naver-map.php:235
msgid "Address has not been entered."
msgstr "주소가 입력되지 않았습니다."

#: ../naver-map.php:236 ../naver-map.php:237
msgid "Naver Maps API key is not registered."
msgstr "등록되지 않은 네이버 지도API 키입니다."

#: ../naver-map.php:238
msgid "Failed to search."
msgstr "검색 실패."

#: ../naver-map.php:239
msgid "Search Results: "
msgstr "검색 결과: "

#: ../naver-map_admin_settings.php:3
msgid "Naver Map Settings"
msgstr "네이버 지도 설정"

#: ../naver-map_admin_settings.php:4
msgid "API Key Setting"
msgstr "API 키 설정"

#: ../naver-map_admin_settings.php:8
msgid "Naver Map API Key"
msgstr "네이버 지도API 키"

#: ../naver-map_admin_settings.php:11
msgid "Save change"
msgstr "저장"

#: ../naver-map_admin_settings.php:12
msgid "Please register the Naver Map API key."
msgstr "네이버 지도API 키를 등록하십시오."

#: ../naver-map_admin_settings.php:13
msgid "Naver Map API Key View"
msgstr "네이버 지도API 키 보기"

#: ../naver-map_admin_settings.php:19
msgid "Map Shortcode Generator"
msgstr "지도 숏코드 생성"

#: ../naver-map_shortcode_generator.php:9
msgid "Address search"
msgstr "주소 검색"

#: ../naver-map_shortcode_generator.php:10
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: ../naver-map_shortcode_generator.php:11
msgid "Please enter the address you want to search."
msgstr "검색할 주소를 입력하십시오."

#: ../naver-map_shortcode_generator.php:18
msgid ""
"Please copy and paste the contents of the blog, the page by copying the above "
"short code."
msgstr "위 숏코드를 복사하여 글, 페이지 내용에 붙여 넣으십시오."

#: ../naver-map_shortcode_generator.php:25
msgid "Preview"
msgstr "미리보기"

#: ../naver-map_shortcode_generator.php:69
msgid "Address list"
msgstr "주소 목록"

#: ../naver-map_shortcode_generator.php:75
msgid "Map options"
msgstr "지도 옵션"

#: ../naver-map_shortcode_generator.php:76
msgid "Map type"
msgstr "지도 타입"

#: ../naver-map_shortcode_generator.php:77
msgid "Real-time traffic"
msgstr "실시간 교통"

#: ../naver-map_shortcode_generator.php:78
msgid "Zoom control"
msgstr "줌 컨트롤"

#: ../naver-map_shortcode_generator.php:79
msgid "Zoom level"
msgstr "줌 레벨"

#: ../naver-map_shortcode_generator.php:80
msgid "Marker title"
msgstr "마커 제목"

#: ../naver-map_shortcode_generator.php:80
msgid "title"
msgstr "제목"

#: ../naver-map_shortcode_generator.php:81
msgid "Responsive"
msgstr "반응형"

#: ../naver-map_shortcode_generator.php:82
msgid "Map size"
msgstr "지도 크기"

#: ../naver-map_shortcode_generator.php:82
msgid "Minimum height"
msgstr "최소 높이"

#: ../naver-map_shortcode_generator.php:83
msgid "Map coordinates"
msgstr "지도 좌표"
